澳洲想買架電單車有無咩建議？？？？

巴打們 岩岩搞掂左個L牌 有無咩正車建議
第一架應該買300cc定600
對Ducati monster有性趣

仆街死 ok?

澳洲要買大cc啦

新手一個咩都唔識 有無咩要睇？

有咩要睇？你買二手？

仲諗緊

支持

澳洲多唔多日本車 honda cb400 個d啦

ok啦 都算多既

係private賣家有咩睇呀

教左都未必識睇 新手買新車啦

Grom la

架野咁細上唔上得high way嫁

澳洲買msx

行高速買400cc或以上啦

我係原po就買Triumph
啲車好靚仔，又揸得舒服

利申：msx車主，香港

美國呢架野唔比上highway(好似係)
建議第一架試300CC 之後真係覺得喎夠力先再上600CC

300cc選擇黎來黎去都係幾款
不過整體而言我推薦ninja 300 or r3

教你玩一款cbr400rr
澳洲鬼佬就會知你識貨

M696 or 796

個cc數渣唔到呀

渣唔到呀 我

L限幾多cc?
Aus啲牌係咪好似uk am a1 a2 a 咁？

monster冇記錯應該成個系列都800cc up
揸到monster，Triumph都應該有車揸到

有696
不過得返二手